近幾年連打風都好似情人節咁 俾商家佬商品化

大家一定都買野返屋企儲存，炒膠紙

啲菜價就打風前貴，打風後仲貴

打風咪得一日唔方便出街，使唔使買到超市缺貨呀？

喪事當喜事辦，同祖國接軌

所以我已經杯葛打風，照常返工理鳩佢十號風球
呢啲活動港豬先會參與